好多人錯誤利用加速主義

首先多謝咁多位巴打國際戰線幫手
成效愈來愈好
基本上就連左膠個邊都開始轉去鬧中共不鬧中國
但近日見到好多連登post唔知係咪太興奮
開post諗住組織扮小粉紅行動
仲諗埋hashtag叫人推

加速主義係唔洗推
亦唔應該用香港人名義推
你想撥火我教你點做

直接自己開個account同小粉紅互follow
再不斷增加實力聯合白左
你有心嘅大概經營一星期就可以有個千人follow嘅account
到時你直接自製hashtag再叫班友班手
好快就撥到火

從來離間同臥底都係低調
邊有人大大聲話自己臥底

最後不論你用咩方式
開Twitter呀屌你

推

其實小粉紅好易connect
你講咩佢都會幫手
仲要最鐘意人身攻擊
基本上最倒米嘅嘢
佢地最興奮

佢地好鐘意咩
nmsl

不過學唔到佢哋講嘢
都係做駁嗰個算

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

Push

用廢英文就得
佢地一樣
用殘體就真係學唔到

開咗普通香港人twitter
啲講其他嘢嘅ac仲多人過我專follow新聞嘅
灰撚咗

草你🐴

我一日都report左超過200個五毛
佢地真係好鐘意人身攻擊
以為真係會有人嬲

已開

我冇呢個eq做
幫推

當訓練下
教你點樣可以唔在意
記住你嘅目的係打中國
踩中國狗顯示佢地國家差嘅一面

1.佢地愈人身攻擊，人地愈同情你，愈覺得佢地過份
2.佢地講野其實好好笑，例如：最新我講話大陸突然無左成千萬電話。佢地覆我：poor HK cockroaches, only have 1 phone
3.大部分人其實唔會睇reply的reply，佢愈鬧你愈推到你個reply上去

高級play

同時因為3又有更多人見到你幾可憐（1）
無限loop
加上你仲可以report佢地offensive
而且如果想回又可以加返#WuMao
教育返外國人有五毛存在
其實一開始都會有d燥
但你見住佢地個個0/1個follower講鳩嘢
就知佢地打戰線係唔會成功